[TG] 每日只討論一個Topic

小弟想開個Telegram Group
每日既討論內容只會圍繞一個主題
希望大家可以響充裕既時間下舒適地思考同討論
從而獲得一個不流於淺既對談及相交既經歷

大約半年前玩過一輪 但由於當時既朋友仔比較被動 變左主要由小弟開topic 局限左主題類型既多元性 所以今次希望朋友仔入group既時候可以帶埋一個你想討論既話題入黎
三十人為限 會用大家提供既題目玩一輪 再一齊做個review
感謝支持

有興趣 表已填

Lm

填左

咩類型嘅題目都得？

點解咁問呢

應該聽日開得group

開左

唔好咁anti-social啦朋友 你呢刻咪又係同我交流緊